怪學生m記溫書無位坐

唔帶口罩

呢啲人真係好肉酸

樓上兩位比人搶左個位？

呢啲一睇就係藍屍狗定休班甴

似休班警

老老實實 有D學生又係好撚閪
唔夠位坐果陣見到佢地係到玩係到溫書做功課又係好撚燥
更何況睇片, 個男人都問左有冇人先坐

不過兩睇 個男人都似欺善怕惡果D

打和啦SUPER~

To be fair，平時最撚憎d廢老唔食野係M記KFC打躉，個男人只係坐佢隔離唔阻住佢，仲阿吱阿阻抵比人屌

肺炎死廢中